【電騙停不了】31歲上海移民女財務策劃中招 損失129萬港元

昨晚約8時，一名31歲姓曹女子到北角警署報警，聲稱於本月11日接獲一名不明男子來電，對方自稱為速遞公司職員，稱她有包裹涉及一宗刑事案件，電話其後轉駁至一名聲稱是執法人員的女子，該名女子指女事主涉嫌干犯刑事罪行，要求她前往內地開設銀行帳戶，以協助調查事件。

女事主其後多次收到該名女子來電，並多次再按指示匯款至內地銀行帳戶，共損失129萬港元，至昨日感到可疑才報案。警方經初步調查，案件列作以欺騙手段取得財產，交由東區警區刑事調查隊第二隊跟進，暫沒有人被捕。

消息稱，曹女來自上海，但已取得香港身份證，家住北角私人屋苑，報稱任職一間公司的財務策劃。她在11日接獲自稱速遞公司職員來電，指她有貨物出現問題遭內地扣查，其後電話轉駁至一名自稱是上海公安的女子，結果曹女按「女公安」吩咐，先將自己的10萬港元匯至內地銀行帳戶，她其後再向內地朋友借貸逾100萬人民幣，匯至內地銀行帳戶，她最後感可疑始報案。

根本同支那有瓜葛嘅人先會中伏
我接倒呢d 電話都即級線

唔係身有屎都唔會中招啦

成班身有屎中伏

有朋友可以隨時借到100萬
求朋友

收埋好多資產

一堆支那人中招 一係呢班人全部係on9
一係呢種私下比錢解決係強國根本好普遍

無人無物係上面，點可能呃到？
無啦啦點會有個大陸人寄嘢俾自己？

不義之財
再來個財富轉移

有咩新聞價值